### [1.5.0] - 2019-06-13

###Added

- Funcion  para autenticacion  token
- Funcion de login

### Changed 

- Se cambió el menu principal para pedir contrasena y usuario al inicio de la ejecucion
- Se desahbilito la funcion para iniciar con authtype PASSWORD



## [1.0.0] - 2019-06-12

### Added

- Un mensaje con las guías de los parametros al ejecutar el script
  

### Changed

- La función "LoopAuthenticateGeneric" cambió de se sincrona a ser asincrona con la libreria de asyncio
- El resultado de las solicitudes ahora se muestra el codigo HTTP de respuesta con un OK para 200 y uno Fail para los restantes


### Removed

- Se eliminó el menu de opciones 
- Se eliminó la función single LoopauthenticateGeneric

